有冇人試過創業？

可唔可以分享下點樣開始？成功同失敗嘅例子都想聽吓